【戥你開心】秃毛成身生蚤仲盲眼 ，小狗獲救唔同晒！

流浪狗「Frodo」去年5月在街上被熱心人士希貢亞克（Klaudija Sigunjak）救起，當時牠因患有狗蚤、獸疥癬及牛蜱（tick），毛髮粗硬又稀少，細菌感染亦導致牠的眼球凸出。希貢亞克憶述時指：「我被嚇呆了，我難以相信那是一隻狗。」他不忍牠繼續流浪街頭，用食物贏得「Frodo」信任，令牠重新習慣與人類為伴。

小狗其後獲安排領養，新主人對牠愛護有加，帶牠接受獸醫治療。雖然牠的右邊眼球因受嚴重感染需要移除，但牠經治療後皮膚病已痊癒，毛髮亦重新健康生長。「世上最醜狗狗」猶如重獲新生，連最初救起牠的希貢亞克也稱：「我們從沒想過牠會變得如此漂亮。」

之前：

之後：

Nice

好靚仔

睇到都開心